呢排大陸機啲打手辛苦囉

有冇ot錢，定直頭無糧出

1毛

奴隸邊有錢收

佢地平時返美資工廠，而家無得做又無得上黎做打手，可能去左做乞兒

邪惡XX 個d收斂左好多好事黎

你信唔信會了貼錢打手？
youtube Search ：Ho koon ho

無糧出啊